有咩角色死左,令你難以釋懷?

homeland- Nicholas Brody 仲未clear his name
Big man in tehran & The Star

濟公傳奇, 火場....

海賊王...艾斯

魯魯修..夏利

天元突破, 大哥

夏利復活左點睇

Iron man

黑寡婦

下 幾時???

講艾斯果d可以收一收皮

關羽敗走

出S3成個零之鎮魂曲變左笑話啦

Miss grove , root

自來也

吳下阿蒙

小強

十二妹

game of thrones 比人徙手鍊爆果個

堅定流, 上網搵唔到

坐係度拎住個相架

斬 赤紅之瞳 ALL

Waking Dead (game) Lee

佢narcos 做agent pena, 幾好睇

president 好young

寧次

JOJO IGGY

咩戲？

艾斯抵死啦

成set波蕾全部都慘到仆街

濟公最後死左咩

霧切響子⋯

仙劍 趙靈兒細個玩隻game佢死抑鬱左我一個星期

屌你俾你劇透左 仆街

咁L多年😂未睇係你責任囉

最尾佢入火場救人 sacrifice左

FF7CC ZACK

夜神月......

竟然無dead note - L

walking dead
karl

結局片尾 夾埋音樂 sad 到

L 無難釋懷，反而夜神月

最尾佢條女走上天台....唔知佢點

許文彪

有死到咩...

跳樓死撚左，好似係

藤原佐為

在世界中心呼喚愛 亞紀

白胡子
太子

仙水忍

Full metal jacket

Mr White

大哥哥……

等一個泰臣飾？

致命魔術The prestige
蝙蝠俠個細佬定大佬
& 狼人分身

好慘, 老鼠仔

麥嘉

L

itachi

鋼鍊-格利特 Greed

艾斯

Logan

Glenn

Tony

Zack 頭先睇ff7remake trailer都諗起佢

石內卜

Dexter 個妹

乜撚嘢呀
復活的魯路修係接電影版 電影版夏利冇死

強如李消遙
兩個至親都救唔到
小說仲sad

新嘅劇場版呀

Emma Morley

Iggy同Yes I Am
仲有花京院東甩

About Time 個老豆

佐為

許文彪
喬峰
陳永仁

全部都好人難做

亦紅之曈開頭果兩個fd

Tony Stark

每當變幻時，阿妙個老竇

Kingsman
Merlin

志志尾限

小龍女個處

七武士 久藏

楊威利

You know nothing Jon snow

獅子獸

彈丸論破3絕望篇+2代 七海千秋
啱啱睇完

jojo polnareff

由貴～
家姐

Jack
白龍

The Walking Dead - Glenn

由睇到佢死得咁慘之後即刻唔再睇the walking dead

wilson

大哥哥

哈利波特 孖仔 弗雷
咁多年了
還周不時想起

大哥哥陪我玩呀

巫師獸

DARK SOULS 3
洋蔥騎士

小南

iron man ca thanos

arthur morgan

斷背山

佢叫哈利帶佢條屍返去比佢老豆

finally

殺老師😞😞
仲要慢慢一個個噤講返班上面同學嘅名
加埋首歌
喊到仆街

Thonas明明完成偉業都要俾主角群reload save

Thanos

Gwen amazing spider man

一拳超人 （如果）

啊朱

lock on

paul walker fast and furious
現實真係車禍死

古惑仔 大天二

豬寶仔

Sai
臨消失終於領略到神之一手

鼬

林月如慘好多囉
趙靈兒都話身負使命丫，月如係真心想同李逍遙過人世

超高校級肉便器end

FFX 提達

==

莎夏·布勞斯

陳永仁

唔會啦
一定係L

enemy at the gate
男主個fd & 一個男童

Breaking bad Hank

Jojo moody blue

唔好提，仲嬲緊
復活就為咗運條屍俾人BBQ
四套戲十分鐘鏡頭都無

ankh

翁文城

L無人無物,牽動唔到, 夜神月反差太強 佢老豆換死神之眼, 佢條女跳樓, 最後黃昏攤o係樓梯度。。。。

爆裂刑警

呢個真係無法釋懷

起碼聖姑幫佢復活
仲湊大李憶如
靈兒身為女媧後人
使命在身先要用自己封印水怪
你估佢唔想兩女侍一夫咩

凱薩！！！！！！！！

補多個，棟篤神探真結局既莫作棟
冇死只係翻拍用黎安慰觀眾既偽結局，一場美好既夢，無論幾多次重播都係bad ending，係後來既劇集裡亦都提到莫探員壯烈犧牲

火鳳呂布
成套漫畫顛峰

紀德田
到依加諗起都會好心噏

The walking dead Glenn同Carl

呢幕玩到眼濕濕

鐵血的孤兒 奧爾加團長
龍騎 真司

紫霞仙子

棟篤神探莫作棟

甄宓

貓仔

Robb Stark 同佢老婆

終極劇透post

夏莉死好sad

點解有人特登開acc俾人block咁無聊

利申唔介意劇透

Red dead redemption 2
Arthur Morgan

爛尾

Laughing

Walking dead Glenn

佢地老母死 被丟去亂葬岡個下都好9 sad

Ghost

阿斯瑪 自來也

細細粒

Avengers Infinity War
Groot

battle of the bastard隻巨人

Jenny (Forrest Gump)

天狼星 布萊克

綠里奇蹟

自來也
我到依家都未釋懷到
初代最尾都可以復活到一陣同鳴人一齊打
點解要設定自來也要孤獨死係水底裡面？
Why?
［img]

三杉淳

MARTHA Wayne

屌 死左之後 成套劇跌左一個等級
本身正到仆街

劇場版連魯魯修都復活

等s3 佢點接故

圖？

唔好提
現家唯有望住屋企隻 剎帝利同十二妹 figure

小寶與康熙 建寧公主

佢die o個時, carrie o無欄杆跌左落地睇唔到, 成日係度諗會唔會brody未死 係伏線, 可惜....

夜神月

又劇透

Lee

桔梗

凌凌漆-陳局長兩個寶貝仔

如果三杉淳係真死就係三杉淳

奇拿

之後咪出個幻影

之後睇多兩季就冇睇 永遠覺得少左d野

竟然死左，後來好悶無追了

人造人16號

死得好無辜

心都痛埋
呢個真係完美父親

世人眼中佢永遠都係個terrorist, 佢個女Dana

想食左你內臟個女主

漫畫nana男主角Ren 本城蓮

我仲等緊作者繼續寫落去

prison break 貝里克

detachment ，同埋首歌mad world

倪永孝

宮園薰

係， 仲要第六集就死， 經典

好心up

羅樂林

丁丁

今日都要屌柒利迪

阿寶，馬沙

童年陰影，一路睇一路喊

海棠

德仔老豆

買完盒RG女妖啪斷左佢隻人仔

tony

Saving Private Ryan - Captain Miller

Green Mile - Duncan

Road to Perdition - Michael Sullivan

啱，EQ低害全家

去咗做吸血彊屍

上衫和也

我掉左 你狠d

仲話經典..第八集呀

house of cards Zoe Barnes 啱啱睇完呢集冇耐，死得好突然到而家都覺得係假既
仲有black widow同loki

諗返起都好想喊
睇完嗰段時間個腦一直不停回想

Youdo

馬神彈

燃燒心火擊潰其身

本身套野幾搞笑
自從嗰集之後集集都好sad
一路睇到尾都以為佢會復活

等緊貓爪件

大。。。

最近期 利威爾·阿克曼....

大佬B同蕉皮

大門大？

碌咗好耐終於見有人講

冇事既冇事既

真人都死左

便當一派, 好難唔食,,,

Blade runner 2049 - K
Blade runner - Roy
Logan & Professor X

仲有星際牛仔既Spike

OO第一季洛克昂

John wick 隻狗

Shireen

久保嘉晴

但死對佢嚟講係一種解脫

walking dead第一季堆主角

咁仲點睇落去

最終都會死晒,,,以現在嗰套路

無力回天

zack

來自深淵 米蒂

自來也
艾爾文

二舍六房的七人櫻哥，佢死咗之後已經唔想再睇落去

關咩事，你地廢俾人屌你老豆都冇反應係你地嘅事
我覺得佢咁樣死好合情合理喎
艾斯個性格係咁，點會容許有人屌佢嘅家人

大時代 玲姐
咁大個仔真係唯一一次會喊到仆街

雖然唔係Kubrick最好嘅作品，但都好值得睇

I am Legend 隻狗

死亡筆記既L

Angel beats!
全部人都死呭

祭

真人死左
Paul Walker
睇到佢架supra自己向左邊開走
同vin分道揚鑣 d眼淚係咁流
細細個睇ff 陪我大

Dancer in the Dark

韓信

Do it!!!!!!

好深印象
仲有Angeal

時音後期變左廢柴女主

NieR Automata A2 9S 2B

妖尾 初代

戚家十三口

arthur morgan
red dead redemption2

烈火雄心2既王喜

Ironman
i love you 3000

雷霆救兵 Tom Hanks

洛克人 Zero

無間道 黃sir

Lyenna

天元突破
大哥!!!

原來呢個係daredevil個fist個演員

夢日記個主角，明知佢會自殺，但係佢跳果下真係

多比
當年喊左

多比~ 自由喇~

銀魂 將軍

Bob Newby

佢冇死吧

火鳳 呂布

火鳯 小孟

三五成群嘅阿雞

德郎醫生

太子 伊健

呢個撚有死

心已死

FF零式 0班

人中0 神之手 - 李文海

不動明

Jesus

大哥係多元宇宙同班老死出返黎喊到我仆街

佢角色唔係太討好

幾喜歡佢, 條小腰又吸引

john都係

Luther DS Ripley

杜美心

Glenn死先至最難受

睇完sad左成個月

彼岸島個阿哥同埋伊藤誠

蓮

唔係話最後冇死到，裝咗假腳咩

花蕊紅

睇到S9 ep 02, 無咩動力睇落去

Hunter 凱特

椿秀一

就算之後其他角色死q晒都係超越唔到ned stark死個刻既震撼

HBO is coming

Fgo 醫生

希望唔好改咁多

==.....

夜神總長臨死前見唔到啊月個名
一直到死都相信佢個仔唔係奇拿
但其實呢樣嘢都喺啊月嘅計算之中
成件事好撚sad

amazing spider man

小學個陣玩,玩到趙靈兒犧牲,李逍遙告別阿奴離開個一幕,sad左好耐
即使後尾出左靈兒不死的if結局,而家都仲係覺得好遺憾因為始終只是一個夢,正版結局,佢始終都係永遠離開左李逍遙

小說劇情同game又唔同？

ned stark

佢起碼復活到呀靈兒點都復活唔到呀，就算打隱藏結局靈兒冇死到，但到最尾都打左句：就讓這段不存在的幻想，彌補我們內心的期盼。我頂佢個肺我咁辛苦打個結局返黎到最後都要整灰我，睇完句野仲灰過冇打個隱藏結局！

佢死不知幾開心
淨係識扮勁懶醒
尻叫Dad Dad
唔係佢老豆係大佬佢會生存到咁耐？
死乸型最後自掘墳墓

蟻王，小麦

點解冇同道中人嘅
Sword Art Online
Konno Yuuki 紺野有紀
傳授完聖母聖詠之後真係好心 up

超人

Loki

2B

見人講仙劍，又講下先
但仙劍一仲細，一出嗰陣都係睇呀哥玩，自己係玩仙劍2先

雖然故事又短又無存在感，但蘇媚係我好鐘意嘅女主角

兵長

烈火雄心2 田紀德

Michael Jackson

修茲

文字好睇啲
唔同傷感
李消遙成個人生都離唔開對如月同靈兒既傷感
連個女都少見
好彩有嬸嬸睇住

Gundam UC除咗十二妹之外
比新安洲劈死果個大叔同埋舊渣sniper死都睇到喊

Ryu既劫

彩依個段又係好好睇
我有碟但係win10好似打唔返咁
無左碟機

動畫營造氣氛太差
輕輕鬆鬆就帶過

Walter White

蘇媚最尾係咪變左狐狸跟左小虎走
太耐唔記得
淨係打頭兩集
一轉左戰鬥方式就無打到
淨係睇故仔

暗示隻狐狸係佢囉
但仙劍6 有講小虎仲搵緊佢，即係唔知

阿積士

L Man

天狼星

呢套嘢我小學呀Sir 播俾佢地哋睇,冇乜feel
中學睇多一次,震撼教育

ned stark
一路以為佢係唯一男主
睇到季尾 dllm死撚咗
咁套戲仲點做

跟住4日煲晒頭4季

撚有話係佢死呀 我講套戲咋嘛
叻唔切

巴垃圾！

無囉

沒有值得不值得，只有願意不願意。又係灰到震系列
我係ipad到下載左黎玩，用左三日通宵打左個結局出黎諗住彌補返細個既遺憾，點知佢彈句咁既野出黎

我睇左漫畫，差到

一早已經死咗咗

艾斯根本出場冇10次

屌

鐵華團

比人斬咗個頭落黎，插係鐵上面個個？

無間道 梁朝偉

Titanic jack

仲有初代Aerith

Robbie Turner from Atonment

劍心

佢個仔一開始左膠到不得了，係佢死左先醒

暗殺老師

Ironman

刀劍神域-尤吉歐

Stay cool

曾許諾 蚩尤

阿薩斯

楪忻

season 1嗰主角呀

弗雷同嘿美

勁細過睇三國，睇到關羽兵敗 O哂嘴，張飛仲要比人暗殺，睇到心到up埋
細個未知歷史走向，睇住劉備 擁荊州，漢中，巴蜀，五虎將，真係以為佢會統一天下，到後尾睇 姜維北伐都以為會有奇跡

night king
其實一定要死 不過太on9

啲敵人打極都打唔完
比雜兵一槍爆頭

東方𣎴敗 雪千尋

個肥佬睇落好後生

好震撼 點會估到接唔到

邊有死

homeland個peter

睇左幾頁都無黃秋生無間道同大隻佬劉華

呢個真

Fred Weasley

Game of thrones- night king
岀場兩秒然後

桃地再不斬

好有血肉嘅角色

姜維躹躬盡粹，死而後已

諗起古惑仔，黎姿做嘅漏口妹

三明

愛德華哥哥 一起玩

老黃忠, 馬超西涼騎兵 可惜英年病逝

TIA

係頂峰急瀉，個反差好大
三兄弟分別都係比 二打六/東吳後起之秀 殺害

人地話all啊屌你咩

臥龍 鳳x 又斷一臂

唔怪你，智障唔識睇標題

殺老師

棋靈王入面既藤原佐為

小別勝新婚

劇透...

強烈要求連仔bam曬樓上樓下嘅人

尋秦記個公主

嚴格黎講係消失
佢一出場已經係鬼

哩d出左好耐同討論劇情咁

但係我未睇

Btw Carl

電視劇版，完全投入男主角嗰種放唔底，睇完聽到首配樂都想

tvb 童年陰影

L MAN

你更新人士.....

Fruitvale Staion - Oscar

出左咁多年都未睇你都唔係好想睇啫

Robb stark

個集之後停咗冇再追

呢個係S03
之後S04(好似)都OK, 講佢地策反咗個伊朗將軍, 現實上個時美國係啱啱同伊朗簽咗核協議, 佢地好快就將呢D事件融入劇本
S04最後 saul 退休, 原本咁樣完咗就最好
之後個D season 左膠到PK, carrie 又俾差仔屌，劇本真係暴走，後來都廢事睇

覺得最撚緊張係S01尾二個集，我一直都以為broody唔會係真嘅，主角一定係善良
點知真係有炸彈係身，雖然最後佢決定唔爆

有睇過都知結局係點，使畫公仔畫出腸？
係要衝出嚟認屎認屁，thanks Captain Obvious

三國演義呢本書真係教壞人

搞到個個都當左
劉備陣營 是主角
曹操陣營 是反派
孫權陣營 是搞屎棍

係呀係呀係呀，死左呀
智障狗柒完又唔認
算撚數啦
不過你真係好撚肉鳩酸
回完仲要即刻正評自己個回覆

修茲准將

Rachel個8婆死左大快人心喎

德郞先生

頭3季真係欲罷不能 超正

Ankh
Chaser
Grease
Rogue
内海
貴利矢

美劇原著劇本又高質又令人印像心刻, 個人認為佢同Breaking Bad 算係代表

John Coffey - Green Mile

冇point就係咁樣話人智障，狗口長不出象牙
仲扮神探，可惜就柒多獲，唔係我自己正評喎唔好意思

Harry Potter 4 Cedric

魯魯修

Bingo

Ff7cc zack 最後果度真係喊住黎打到最後

結果就係自己廢死埋，仲死埋白胡
廢唔係罪，魯莽無知先係
劇情需要？

未死，cc復活

Fast and Furious 6 Giselle

L文

頂唔住，睇親都日劇版山崖個幕

刀劍 Yuna

呢套漫畫入面我好多角色連名都up唔出，但呢一幕永遠記得

Obi wan咁經典
有冇人講過

我反而中意S4多啲刺激之餘仲帶出cia喺中果種無力

夾爆一粒睪丸果個最撚慘
然後比人斬開兩截
講緊漫畫版

原罪之冠 祭

本身都想講 次次睇到都好心噏

張翠山 殷素素

Black Jack 入面嘅巴克船長同織田修二

Guilty Crown 楪祈

Hana @13 reasons why

Hannah

淨係同意夏利

國產凌凌漆 鐵腿水上飄

凌波麗
小孟
佐為
墨譜

Full metal jacket咁識野

Bob newby

雷霆救兵- 米上尉

soap

Yondo

舊rva 劇場版明日香畀人分屍

我記得當年睇雖然冇喊出嚟但心up左幾個禮拜

阿帕奇

死得太on9

Amazing Spider-Man 2
Gwen

其實去到後期大量賢者之石發放 如果佢未死有冇機會救返佢

呢套叫咩名？醒唔起

呢套叫咩名？

好撚心up

綠色奇蹟?

美麗人生

Red dead redemption 2 - Arthur Morgan

唔該哂

火影 自來也

請問是咩漫畫?好似幾好睇

星落五丈原

Emma Stone as Gwen Stacy

史汀娜 gundam seed destiny

Jack Dawson

識野
心中神作之一

仲有天狼星路平東施同埋葛雷

咁都救唔到
之後冇再睇任何spiderman嘅戲

仲有還願杜美心

鋼鍊隻合成獸

山內櫻良

屌你老母啦名又柒 字又唔識打

Eddard Stark

烈火雄心2 紀德田

黃金梅利號

套野咩名

大劍

漫畫版風之谷，神作

阿斯瑪

我都想講佢，隻碟仲係度

個啊伯好慘

Arthur

アッシュ

明日香

Walking dead glenn
喊死

四月是你的謊言

Night King

史上最強弟子兼一
紀伊陽炎

Viserion 龍仔

盧根

Jig saw

喺月死之後一年嘅情人節自殺

面碼
佢唔應該死

太陽之歌 Yui

yondu

spoiled brat

竟然有人會講
Carrie要望住佢死但又救唔到佢果時真係勁心up

無間道 黃Sir

Off topic 套野其實唔好睇
劇情悶 加無高潮位 d人諗野都偏灰咁

王騎

Walking dead carl

cod mw2
ghost
roach

志志尾個出場時間太短 無咩特別感覺

咩黎呢套

明明都上左船咁都要佢死

艾爾文團長

Death noteok?

新一季無咗佢. 失色不少

同埋 dana同世人都當佢terrorist, 好唔甘心

係連登唔可以講主流野㗎

Carl

孫悟空
龍珠果個

獵人

凱特 vs 彼特

王遠陽
大追捕

六弄咖啡館
關閔綠

自從睇到s7見到Carl被咬我就棄左
之後連Rick都走埋更加唔洗睇落去

Person of interest - Mr. Reese
成套劇完左3年，雖然finale我只係睇過一次但每次諗起Mr. Reese依然個心赤赤痛

root 變左machine

螢火之森

唔使驚，仲有大把人會死喎

睇到屌出聲 眼高手低抄橋都算, 張家輝係要攬上身嘅直接自首咪得, 搞咁多嘢把撚

機動戰艦 大豪寺凱

班人仲話build唔好睇

寧次-火影

死亡魔法